\section{Phân tích độ phức tạp của cờ tướng}
\begin{frame}{Sinh nước đi trong cờ tướng}
  \begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{2.phan_tich_do_phuc_tap/images/caytimkiem.png}
\end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Phân tích độ phức tạp của cờ tướng}
	\begin{tikzpicture}[scale=1.1]
	\begin{axis}[title  = \scriptsize
	{kích thước cây trong cờ tướng},
	xbar,
	y axis line style = { opacity = 0 },
	axis x line       = none,
	tickwidth         = 0pt,
	label style={font=\scriptsize},
	tick label style={font=\scriptsize} ,
	enlarge x limits  = 0.02,
	symbolic y coords = {8 tầng,7 tầng, 6 tầng, 5 tầng, 4 tầng, 3 tầng, 2 tầng, 1 tầng},
	nodes near coords,
	]
	\addplot coordinates {(40,1 tầng) (1600,2 tầng) (64000,3 tầng) (2560000,4 tầng) (102400000,5 tầng) (4096000000,6 tầng) (163840000000,7 tầng) (6553600000000,8 tầng)};
	
	%\legend{Topics, Posts}
	\end{axis}
	\end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Phân tích độ phức tạp của cờ tướng}
	\begin{table}[H]
	\centering
	
	\resizebox{\linewidth}{!}{
		\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
			\hline
			Cờ&Kích thước bàn cờ&Số nước đi trung bình một ván cờ&Hệ số phân nhánh\\
			\hline
			tic-tac-toe&9&9&4\\
			\hline
			cờ vua&64&70&35\\
			\hline
			cờ tướng&90&95&38\\
			\hline
			cờ Shogi&81&115&92\\
			\hline
			cờ vây&361&150&250\\
			\hline
			
	\end{tabular}}
	\caption{Hệ số phân nhánh giữa các trò chơi}
\end{table}

\end{frame}










